{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110519",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 아트인하우스펜션"
    },
    "text": "こんにちは、大阜島(ヨンフンド)のアートインハウスペンションです。 チェックイン時間は22時以降からですが、その場合は事前にご連絡いただければ幸いです。 訪問者のレビューを見ると、親切な社長と清潔な施設で好評を得ている宿です。 雰囲気も良く、様々な種類のキムチとサムジャン、塩、そしてルーフトップでのバーベキューを楽しむことができますが、駐車は外でしなければならない不便さがあります。 しかし、価格や清潔度、薬用品などは大幅に改善された様子でレビューされています。 インターネットは客室で迅速かつ便利に楽しむことができ、すべての客室をご利用いただけます。 プールもあるので真夏の暑さを涼しく吹き飛ばすことができ、水深別に大人用、子供用、幼児用に提供されます。 また、小川に足を浸しながらバーベキューを楽しめる場所もあり、駐車もペンション内で可能です。 子供たちのためのプレイルームや家庭菜園栽培体験など、最高の体験機会を提供します。 ルーフトップで昼間はコーヒーとお茶を楽しみ、夕方は雰囲気よくビールを楽しむことができ、有線ゲーム機とブルートゥースマイクも提供されます。 周辺の観光地としてはアイルランドcc、東春サーカス、ユリ島博物館、ソンジェ島牧島、十里浦海水浴場、長慶里海水浴場などがあり、距離は自動車基準で表記されます。 また、カフェ、安東クッパ、水産センター直営店が割引されるグルメ提携サービスもおすすめサービスとしてご利用いただけます。 アートインハウスペンションで皆様の楽しい休暇をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "アートインハウスペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22時以降からですが、事前にご連絡いただければ幸いです。"
        },
        {
            "question": "アートインハウスペンションのアクセスはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "アートインハウスペンションへのアクセスは車で行くことができます。駐車場はペンション外になりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "アートインハウスペンションの宿泊施設は清潔ですか？",
            "answer": "アートインハウスペンションの宿泊施設は清潔で好評を得ています。訪問者のレビューにもその点が評価されています。"
        },
        {
            "question": "アートインハウスペンションではどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "アートインハウスペンションでは様々な種類のキムチとサムジャン、塩などが提供されます。また、ルーフトップでのバーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アートインハウスペンションのインターネット環境はどうですか？",
            "answer": "アートインハウスペンションでは客室でインターネットを利用することができます。迅速かつ便利なインターネット環境が整っています。"
        },
        {
            "question": "アートインハウスペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、アートインハウスペンションにはプールがあります。大人用、子供用、幼児用のプールがあり、真夏の暑さを涼しく過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "アートインハウスペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アートインハウスペンションの周辺にはアイルランドcc、東春サーカス、ユリ島博物館、ソンジェ島牧島、十里浦海水浴場、長慶里海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "アートインハウスペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "アートインハウスペンションではカフェ、安東クッパ、水産センター直営店などのグルメ提携サービスもあります。割引料金で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アートインハウスペンションで子供たちに楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "はい、アートインハウスペンションでは子供たちに楽しめるプレイルームや家庭菜園栽培体験などの施設があります。最高の体験機会を提供します。"
        },
        {
            "question": "アートインハウスペンションのルーフトップで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "アートインハウスペンションのルーフトップでは昼間はコーヒーやお茶を楽しむことができます。夕方になると雰囲気よくビールを楽しむこともできます。また、有線ゲーム機やブルートゥースマイクも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 482,
        "QA": 705
    }
}